賣藍井艾露CD BD 周邊

1st : MEMORIA
2nd AURORA
3rd INNOCENCE
4th :コバルト・スカイ
5th : シリウス
7th : IGNITE
8th :ツナガルオモイ
9th : GENESIS
10th :ラピスラズリ
11th :シューゲイザー
12th :アクセンティア
13th : 翼

專輯
BLAU
AUBE (有親筆簽名)
D'AZUR

BEST-E-
BEST-A-

BEST -E/A- (FC限定)

Eir Aoi 5th Anniversary Special Live 2016 ～LAST BLUE～ (BD)
Eir Aoi Special Live 2015 WORLD OF BLUE at 日本武道館 (BD)
藍井エイル Special Live 2014 ～IGNITE CONNECTION～ at TOKYO DOME CITY HALL(BD)

仲有其他周邊
有興趣留個TG